{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017679",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 경포대 강릉모텔"
    },
    "text": "ロビーには電気ケトル、紙コップ、浄水器、電子レンジが備えられています。 客室でWi-Fiを使用するにはパスワードを使用する必要があります。 駐車は最大30台まで可能です。 ヤノルジャ特典は提携店によって異なる場合があります。 基本人数に1人追加する場合、冬は追加料金10,000ウォン、夏は追加料金20,000ウォンが適用されます。 最大人数を超える場合、入室が制限されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室時間は16時からで、退室時間は11時までです。 ペットと一緒に宿泊することはできません。 客室内では禁煙です。 喫煙は指定された喫煙場所でのみ可能です。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますので、ご注意ください。 チェックアウトは11時までで、時間延長時に追加料金が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ロビーには何が備えられていますか？",
            "answer": "電気ケトル、紙コップ、浄水器、電子レンジが備えられています。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiを使用するには何が必要ですか？",
            "answer": "パスワードが必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車は最大何台まで可能ですか？",
            "answer": "最大30台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ特典は何ですか？",
            "answer": "提携店によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "基本人数に1人追加する場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "冬は追加料金10,000ウォン、夏は追加料金20,000ウォンが適用されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は16時からで、退室時間は11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこで可能ですか？",
            "answer": "指定された喫煙場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を過ぎる場合はどうなりますか？",
            "answer": "時間延長時に追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 263,
        "QA": 342
    }
}